點樣先可以成為中大法庭MJC法官？？求指教~

Ng Fei Sum MJC 吳斐琛司法委員已經在原訟庭就聯署公投案頒下臨時禁制令申請頒下裁決理由（李軒朗 對 代表會選舉委員會及其他 JCFI 01/2017）

仲有直播，誠邀之前黑唇女律師一齊開live~~

係中大玩模擬法庭真開心